# Frameworks de développement et outils de gestion de contenu

Ouverture sur les CMS (Wordpress et autres...) et les framework MVC (Symphony et Django/Flask)
 
[![Vidéo 1 B4-M4-S4 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M4-S4-video1.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M4-S4-video1.mp4 )

